[核彈] 中共屠殺外族史

25:30開始(慎入)
加入連儂牆中共罪行史

推

PUSH

呢個好！
如果成幅牆都怖滿中共的屠殺史一定好震撼！

幫手傳出去同推

幫推1/10

幫推2/10

幫推3/10

中共真係繼蒙古之後 人類有史以黎最殘暴既政權

幫推4/10